大家今日幫襯左幾多間黃店？

4間

3間

2間